點解我回覆唔到既?

次次都彈 [引入錯誤] 出黎

係引用失敗

有無人知

一樣

咦 好似無野了

係咩

我無事了

我岩岩都係

唔俾我留言

我reply唔到1樓，但reply D reply無事

好似按多幾次就得

之後就無事

定其實係連仔幫手?
麻煩你

Problem solved

啱啱更新有啲問題
已經立即改返好，唔好意思

麻煩你就真